海洋公園咪又係咁多人

都無少過人

利申:在園內

有圖嗎 （想去）

又信支那01啲煲水假新聞？？

準備出番嚟去美國領事館未？

係少d人姐，又唔會無人